點解咁多有另一半既人都要搵sp

當然前提係另一半肯同你啪啪啪

太肥 不了

熄燈先

無搵
但一齊耐左真係望住個裸體都無咩感覺

好想做愛

點解A0既永遠要打jj